射波要大力，支撐腳係咪唔應該用力令肌肉崩緊??

全身愈用力，射波愈冇力

係重心腳踩落去嗰下要用力
咁射波隻腳就會發到力

一開始練踏一步射波，唔好助跑
越練越遠

有時踏上去太用力崩緊，變左機械人咁，硬手硬腳，D力量反而好似釋放唔到

所以叫你練踏一腳就射波
捉摸個發力既竅門
練好左你就可以睇落好輕鬆咁起腳但係個波會有力

要自己落波地on99對住道牆練嫁喇，冇捷徑